ごぜんいちじ

きえたい ごめんなさい

屌你老母

いみわかんね

どうゆう意味か？

1時 そうですか

私は 今休みます。

じゃまた 明日

永blked 崇日畜牲

thanks

ええ いいですね

ここは連登危ないです 気をつけて